[女子組格鬥]海之戀美女代理又打架 互飛腳扯頭髮

消息指，這單打鬥是在今日中午左右發生，地點是廣東道龍堡酒店門口。片段所見，有四名女子互相打鬥，其中三名女子應是同一組人，向一名灰衫女人拳打腳踢，該女人被踢中最少四腳，即使作出還擊，仍難以一敵三，被三女打到推埋牆差點跌落地，有人打到連樓盤宣傳單張及卡片都跌落地。

打鬥期間，粗口橫飛。灰衫女爆粗指，「你咪X走呀肥婆」，黑衫女則怒罵，「關你X事咩」，灰衫女接住鬧，「你肥唔係關我X事，但係你整我就關我X事」，又指罵對方三個蝦一個。灰衫女隨即報警，警方事後到場調查。

有前綫經理直言，生活逼人，「呢個盤周圍打架呀」，海之戀已淪為地產經紀爭生意格鬥場。

超重量級

美極

邊買得落手

MMA

鬥雞

點打呀 個磅數都唔同

海之戀已淪為地產經紀爭生意格鬥場

成班垃圾

讓磅 3打1

影響市容

依家好多agent都係鄉音大媽同大陸佬

十幾萬會唔會比班mk賺呀

打贏有床單簽

要簽床單都唔會搵枝美極黎簽掛

Round 1 Flight

標題美女代理

前日行過，售樓處全部仔
哪有女

標題美女代理你比啲咁嘅野我睇

垃圾人做垃圾工

肉鳩酸到
生到咁嘅樣都已經泊唔到好碼頭㗎啦
正正經經賣樓啦屌

第一眼睇到互飛腳趾

屌那星 前兩日有個aa上黎又話地產好好做 d客埋黎比錢你賺

睇得出
入緊佢中路

肥美女地產代理 簡稱美女

排到好似唔洗錢咁

美聯物業女職員

美極女代理

肥婆對TB
連登仔幫邊面?

美極代理？

肥到咁 搵佢睇樓真係佢入完個示範單位我都入唔到去

兩邊都係地產狗
食花生睇狗咬狗啦

唔支持地產狗
不過打交就肥婆贏

海之戀
聽個名仲以為雞竇/骨場

一刻戀上～～

打和

入黎前唸緊乜賣壽司都要分咩agent架咩

想去睇樓有冇靚女聯絡me

論武功

好似個個都三、四十歲
好撚心去做譚仔啦。腳踏實地
個個月拎最低工資貪馨香咩

絕對認同
但呢個問題唔在於打交上

想打死人咩

新款花之戀